你地打完飛機張紙巾掉去邊

屌你老尾 掉落垃圾桶成浸精味

沖落廁所

沖廁所咯

唔用紙巾抹

掉落街

試過 會浮既

開左手先掉落去咪唔浮

扔落街

有比沖落廁所更好既方法咩

開窗扔出街

直接射落街

生吞

屌你射太少咪會浮囉

掉入樓主個口

腐竹糖水

有冇人試過將飛機紙巾掉落廁所沖廁之後啲水勁多泡

下你扔架 ？

曬乾下次再用

睇睇醫生好bor

心fd抹咀

應該係你要睇
精好多蛋白質所以有泡正常
無既

已報驚 高空襲物

姐係點

沖落廁所咪得囉

試過沖極都沖唔到 搞到要撈起佢掉落街

點會沖唔撚到,
M巾都充到啦, ON9

唔知喎，次次都係搵人幫手打

dup落垃圾桶
下會有精咪㗎咩

你用temple？

唔該巴打

點解會有紙巾

環保啲 用毛巾抹
用少少花露水癖味 洗乾淨再用過

廁所沖廁

次次射爆MOON 無用開紙巾

On9.... 因為你掉落去嗰陣有氣入左去，令條巾有一部出左水面先沖唔走，你試篤晒條巾入晒水再沖，就走到。

申利:柯屎沖唔走都係咁。

房個垃圾桶係滿先清, 所以一定沖落廁所
唔係隔兩三日陣味真係

食番
nutrition reused

胃

我通常放落口食落肚

好奇問下 你用咩篤

其實一路沖一路用花灑射就得

唔駛抹

射落人地條裙度，邊要洗加？

根據咁多年經驗，飛機紙巾處理有以下2種

1. 直接丟馬桶，因為會浮，就咁沖係沖唔到，只要放低個蓋再沖，100%work

2.同水樽裝起，真空包裝佢，第日再出房門丟。好處係唔會引啲小強食你啲米青。

揼去你老母個閪度

火星異種

迫樓主食撚左佢

馬桶啦梗係
呀哥成日扑完嘢之後個用過condom掉落垃圾桶 我掉垃圾個陣臭到想嘔

扔落廁所再屙篤尿，一定沖到

所以住hall果陣好易知道邊d仔鍾意匿入廁格打飛機

用毛巾，洗完晾返乾佢下次用

用杯

比樓主老母抹屎忽

灘返乾佢,摺好再入返落盒

仲會有蟻嬲

小強：老豆唔好唔要我

掉落廁所 加幾滴沐浴露/洗手液 改變左水嘅質量就沖到 但沖完可能會起哂泡

樓主老母個口

射落條囡個西到唔洗用紙巾

拎去火化但係燒唔著

火燒

儲起 下次再用

利申: 環保L

反轉再用過

晾乾佢 下次呻鼻涕

儲起佢種菇

食飯
唔做大嘥鬼

射落自己d衫同底褲到
等乾左再掉落洗衣機一齊洗

認真

射前會抬高屎忽，射晒落口補充返

原來上次行番屋企見到濕紙巾同dom喺地下個個係你

開𥦬 掉落街 關𥦬

住25樓

咁每次做完gym拿拿聲打個飛機先
瘋狂補充蛋白質

我會用茶杯載住 再用洗潔精洗杯
好環保

扔上天花板